
                      Tenia unas ganas enormes de verla y me ha parecido malísima y lentisima.
Es una película en la que crees que se va a producir un giro que le de vitalidad pero eso no sucede nunca. Mucha gente se durmió en el cine.
        
            